====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Rennes , par exemple , la question de la relation entre violence et sport a été explorée selon deux voies  : la violence que le sport provoque entre les hommes et sur le corps , et le sport « réparateur » , facteur de lien social .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

